點睇連登仔成日踩tvb 但就個個都識陳家樂咁中意佢？

唔好同我講未睇tvb前都識陳家樂
唔係大台棒佢 如果拍viutv應該到而家都冇人識佢

我真係唔識佢

我支持余香凝嘅

連登好多蛋記打手

其實對比返最近死左親人個個藝人

係髮型上都好似睇得出佢又真係好似唔多傷心...係咪一早知

我睇幸運是我識佢既
佢演得好好

識佢有咩出奇
由四葉草開始就記得佢
佢出道左好耐 港產片都拍唔少

佢同韋詩雅都係拍戲多

邊個黎架

唔係幫個男
只係條女咁岩踩中連登仔死穴姐

其實佢早幾年拍過套幸運是我，已經多人識。似乎係你嘅世界只有tvb,以為要睇tvb先認識到陳家樂